U12國家打吡 巴塞8秒破皇馬

【體育】巴塞隆拿與皇家馬德里的青年軍小將，哪一方較優秀？近日一場U12比賽，8秒便分勝負！

巴塞隆拿青訓一向人才輩出，近年便培育了美斯、沙維及恩尼斯達等世界著名球星，反觀皇家馬德里較多購入外援來支撐，自家青訓產品通常被變賣。近日一場U12的青少年盃賽4強，兩軍對壘，也證明巴塞的未來棟樑較出色。

比賽時間與一般球賽不同，只踢40分鐘，但巴塞U12僅用了8秒鐘，便藉敵軍控球失誤，由沙維柏拉拿斯後腳妙傳，交給有「新美斯」之稱的加維拉（Pablo Paez Gavira），左腳拉弓射破對手大門。這位穿上10號球衣的小前鋒，踢至31分鐘憑個人技術，用他不擅長的右腳再建一功，最終以2:0勝出，闖入決賽。

巴塞這班小將，最後有多少個日後能成材，大家請拭目以待。

相關片段：

圖片來源 : YouTube截圖

巴d青訓真係好勁

又有新美斯

10號仔

應該話勁嘅揀巴塞踢

雲加：

決賽對馬體會

個9號咁高大

1:49 果下

皇馬個中堅都係

仲有9號都係，12歲都未就咁高

連u12美欺都要靠沙維先入到波

以前就勁 宜家皇勁啲

好葡萄人地7人場草場都咁靚

9號成個小志強咁

人地12歲就咁犀利
我12歲就⋯⋯⋯

分分鐘佢地可以踢贏全港街場啲人

好羨慕人地12歲已經可以踢到咁
望番香港U12

不了...我一拳一個

真心覺得佢地好撚勁

皇馬個4號中堅廢到

下 身位贏曬佢地啵

有冇人覺得兩邊既龍都好勁